新《倚天》小美人「小昭」登場 網民大讚Kabby嬌嫩氣質好「省鏡

選角真係好重要呀！

《倚天屠龍記2019》已經播到第18集，由香港演員許雅婷(Kabby)所演嘅「小昭」剛在第17集登場。怎料角色初登場就引來唔不少注目。

許雅婷於1994年出生，早年擔任模特兒入行，樣貌身材不俗。曾在2015年與袁紫僑﹑簡淑兒及溫心組成女子組合「少女標本」。不過組合在香港發展一般，所以許雅婷轉往內地發展。

許雅婷早前也有參加《美人魚》的演員海選，而且進入了最後7強。可惜她在戲中只有幾天戲份，不受重用。

許雅婷亦參演過不少內地知名作品，例如《梔子花開》、《鬼谷門》及《愛情攻略》。她在內地已經稍有名氣，而今次更在《倚天屠龍記》飾演小昭。

許雅婷眼大大面尖尖，有氣質之餘亦帶點稚氣，難怪會被網民大讚！

唔知仲係咪處

讓領導先上

假

化妝問題定點，成陣大陸味

乜撚野大陸併音名黎

同幾多大陸佬瞓過先有小昭做？

應該整容套餐揀咗大陸網紅樣

好正

好似送過上門比跳舞天王食

最愛小昭

Yes

Arron ?

點都好啦..Kabby 比另外幾個女主角都出色

最靚嘅小昭一定係邱淑貞